認真 連加特3/4場突破5人射入 係咪已經超越傑斯狂奔?

過球證+4個防守球員q

q

防守球員q 即係邊個?

上場先跑輸球證

留力今場爆

球王料

連加特>傑斯

在這個世界上，最受人們關注和追捧的人永遠都是天才和巨星，他們的一舉一動都是平凡人關注的焦點，受到敬仰和崇拜。而今天，我們要說一位普通的球員，曼聯的連格，一個並不受到大多數曼聯球迷肯定的球員，一個更像我們每一個平凡人的球員。
曼聯奪得聯賽盃冠軍，伊巴謙莫域自然是那個最閃耀的明星，相比之下，同樣在今場比賽攻入了一個入球的連格多少就有些被忽視了。甚至不少人忘了連格已經先後3次在溫布萊的冠軍爭奪戰中入球了，足總盃，社區盾，聯賽盃，這個總被人睇低的後生仔，如今也有了自己的小紀錄。
連格的入球發生在第38分鐘，曼聯在左側打出了一系列的小配合，盧祖左側橫傳中路的連格，可能是太過不起眼，在禁區前沿，連格3米之內竟然沒有防守球員，英格蘭球星沒有絲毫的猶豫，他起右腳推射右下角得分。這就是無視連格的後果，他總會給對手致命的一擊。之後，連格在下半場本還有一次絕殺的機會，馬迪爾左側將球送到了後點，但連格的射門稍稍高出了橫樑。
客觀來說，此役曼聯除了伊巴謙莫域外，全隊都稍顯低迷，場面一度被動，其他球員中，表現最好的，連格算是一位了。至少在進攻端，他發揮了作用，進了球，這也是摩連奴將他放進正選的目的所在。不過遺憾的是，儘管進了球，但是在很多曼聯球迷心中，連格還是沒有得到認可。甚至很多人嘲諷，曼聯不該再用連格了。
可為何這位球迷眼中的廢將在摩連奴麾下能找到自己的位置呢？這其中的緣由很值得玩味。對比曼聯今季其他的幾位球員，我們就可以的得出一二了。米希達恩、馬迪爾、盧基肖，賽季至今都曾經有過被摩帥雪藏的經歷，究其原因無外乎是態度和狀態的因素，其中盧基肖至今依然難以進入大名單。不過連格沒有遇到過這樣的問題。他一直在踏踏實實，勤勤懇懇的訓練，無論是正選還是後備，都隨時做好準備為曼聯而戰。這或許也是摩連奴最看中的連格的地方，不驕不躁，勤勉而刻苦。
在當年同批曼聯青訓當中，相比於普巴和摩利臣兩大天才，連格可算不上明星。就連他本人也說過，摩利臣只要想入球就能夠入球，而普巴，沒人能從他腳下斷球，他可以在球場上予取予求。可如今，三人的軌跡卻天差地別。被稱為絕世天才的摩利臣已經漸漸被人遺忘了，普巴也經歷了一出一進後才重新在曼聯站穩了腳跟。而連格，是三人中唯一一個一步一個腳印逐漸升入一線隊並找到自己位置的球員。
儘管這前連格經歷了漫長的練級之路，他先後被租借至李斯特城、伯明翰、白禮頓與打比郡，但在上季連格的勤勉總算是得到了雲高爾的賞識。無論是在雲高爾還是摩連奴的麾下，連格都找到了自己的位置。即便不是鐵打的主力，但也能夠在教練的陣容選擇里佔據一席之地。比連格天賦遠遠更高的迪馬利亞、迪比等人都已經離隊，而連格依然還能夠在球隊立足，這其中的道理為何，每個人心中或許也各有答案。
在一定意義上，連格的人生或許更像我們每一個普通人。沒有過人的天賦和才華，只希望靠著自己的努力一步步的實現自己的夢想。一定意義上，我們可以說，天賦普通的連格如今已經成功了，因為在穿著曼聯的球衣為紅魔征戰，入球，贏得冠軍，他實現了自己的夢想。費格遜曾說：「一支球隊當中，你不需要都像C.朗拿度這樣能力出眾的球星，有時候也需要能夠為球隊作為犧牲的球員。」其中深意也大抵如此吧。世界上沒有那麼多C.朗拿度、美斯、伊巴謙莫域和普巴這樣的天才，更多的都是普通人，普通人也有自己的成功之道，你嘲笑的那個連格，那個努力勤勉獲得自己想要生活的球員，不正是你努力想要變成的樣子嗎？

蓄氣型球員

傑斯狂奔果球 就算之前儲左幾多場氣 都無人會記得啦